[圖]元朗深藍店嘉麗園走法律罅晚市俾客坐門外食

可唔可以1823？
(from巴絲打fb)

嚴格黎講，佢又無犯法
藍店犯法無人捉嫁，黃店先會連排外賣都搞你

又吹佢喎脹真係

擺出門口至少都阻街啦

要知藍店冇法例需要遵守

都算堂食？

非法阻街從事商業活動

藍店不受法律限制

當然可以1823
煩鳩下佢都好
無成本又可以玩野點解唔玩

點解冇犯法，又阻街，又堂食，你個腦奶共奶到short咗

連登仔又增加林鄭惡法認受性

推

基本法賦予嘉麗園可以繼續營業

前線狗有酌情權

咁都唔算

非法擴展營業範圍

唔係法律罅，因為D坐位係店家提供，如果立食就先係法律罅。不過香港而家D執法，唉。。。。。

係

同法官講

食店是一名奄奄一息、滿身鮮血的受害者。讚揚食店願意提供服務，情操高尚。

天后廟道有間CLUB琴晚照開添
警司有份 你吹

招呼支特食，無計

1823 犯兩條
第一將餐廳枱燈擺出門口係阻街
第二按上述一, 仍然係堂食犯法

「非法擴展營業範圍」都係罪

但元朗是不會執法

可能坐係度食緊嗰D, 已經係

元朗國當然有自己一套法律

狗食狗飯 無犯法

Up

應該即時call記者黎影相

我地由佢，第時爆都係爆佢先
藍c廢老bye

牛歡喜

學到野

佢個食牌有無申請露天座位？無既都係犯法

蘋果記者

都係堂食既一部分

咁全部大排檔都開得喇

又真係無犯法
店外食又係生機

啲枱佢提供咪犯

好事黎。最好元朗国爆得勁d

推一推

報1823低成本又好玩

#11 條五毛冇人理

繼續繼續 五毛最撚鍾意人地鬧返佢刷存在感 所以唔駛覆 直接block

聽講呢間野暗黃㗎喎

要交代！

屈佢係黃再報1823

煲到班藍屍去支持 有幾多人得幾多人
搞到上報紙就最好 藍屍又可以中肺炎

34C 扣5分先啦

提供枱櫈俾客即場進食都唔係？咁老蘭都可以開返賣野食啦

太子有一間食撈麵都係俾客坐門外食

我都有聽過

藍店係唔係唔支持政府同popo，犯法就係犯法

報

打狗狗狗，唔好淨係post連登

呢個都幾難
冇人信佢係黃囉

會唔會係自己員工開餐

唔比堂食算惡法咩？
夜晚6點先禁止堂食係on9遮
唔係惡法窩

元朗國 冇乜問題

冇犯法呀係
我愛警察丫嘛
點會犯法呀你老母

鄉黑開架喎

阻街啊屌你

17?

咁樣其實都係堂食

點會冇，佢違反法律原意都一樣係被判犯法

都係嘅但冇辦法 藍店不受法律約束

元朗國第二國家黎 關咩事

咁都唔叫堂食，咁所有大排檔都可以照開啦

啲枱係餐廳提供應該犯法喎

即使唔犯堂食 都有機會犯阻街 霸佔官地

報狗話有人堵路

條友真係唔識㗎喎

暗你老母

如果佢店舖申請左露天位，就犯條新令
如果佢無申請，就犯阻街

結論:點都中

鄧生啲兄弟嚟 , 緊係唔犯法啦

傻人發現案

有冇投訴師已經1823？

，

Push

話左好快會有食肆放D 枱係出面俾人食外賣

長期唔通

用app 輕鬆

同問

有懷疑就1823
唔使諗

有無名 呢度大家幫手1823
最後落唔落charge都好 搵人去關心下佢都好

果幾個客咁似我柯緊屎既姿勢

唔掛得知爆疫症啦，原來就係啲藍店爆出嚟。大陸人落嚟播毒，藍店幫手傳播。

pish

點解唔即時call？依家上網講咪俾晒機會人哋通水叫佢收檔？

999 話有黃絲食野

Push push

cls
咁其他守法既食店唔洗搵食呀

藍營出100幾10人去撐場啦

傷人？

1823告阻街囉 報食環囉 4人限眾令囉 1.5米呢 拍住片睇下佢執唔執法

on9都唔叫惡法咁乜叫惡法?

搵你屎忽 犯法喎 搵食大哂？

一句搵食係咪可以殺人放火

快.
有冇人1823 app 投訴?

No. 自己google 啦

阻街 講完

國安法 送中法 國歌法 蒙面法
on唔on9？
一d都唔on9
精心設計黎打壓人民恐嚇人民
黎d先叫惡法

佢而家黎d 6點堂食法
只係on9

荃灣路德圍間麗園都係啦，一到夜晚擺到出晒行人路嚴重阻街，有冇人一齊1823下佢

16
私竇咁款 門口有實Q

17-1

收到wind間野手足開既大家唔好舉報

阻街，一樣犯法
不過係食環署跟進

仲幫襯啲人都係想快啲死啫

病毒賦予防疫權

一個空啤酒樽 飲完就車埋去

1823

有d 24小時開都係咁
擺出街當唔係堂食

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck

原來嘉麗園係藍店，中學嗰時好鐘意食。

call食環

講經咩
咁都唔爆佢老母閪

#130呀撚樣
自己睇喇柒

黑衣人非法集結